人生冇意義了

聽日一定會好天既

發生咩事
巴打不如講出嚟, 等個心舒服啲?

我會倍你傾，聽你講架